有冇人有RO私服推介?

放假就好想玩返RO
有冇巴打有玩開邊個私服?(最好多長期多人)

p.s 可以比小小錢收個AC玩下 (請PM)

同問
好耐冇玩

正服依家都多返人玩 仲幾好練

推

挑戰十連

冇人玩